好撚癲，大中華膠係咪痴撚線架?

乜撚野復興呀?
啲留言又打撚曬飛機咁?

689都經常玩華服

咁佢係共產黨，好正路

肚兜

共產黨同華服有乜關係
共產黨最想"民族"消失

大支那膠真係賤種嚟
最撚賤格個班大支那膠搞到香港萬劫不復 賤種李柱銘屍屠華騎劫主流民意 屈鳩當時香港人想要主權移交 再用大支那思想洗人腦
李柱銘條賤種快撚啲死全族啦 前排黨安法仲話香港要自己立23條

吓？共產黨成日講中華民族

佢就係要用一個中華民族. 模糊晒每一個民族自己既文化特色

咁呢啲柒衫係咩族？😦

所謂既漢服. 其實係戲服

咁你知咪好
邊有分漢唔漢
淨係有分朝代
唐同清都唔撚同啦

係漢服，大陸人玩左超過十年啦

我淨係講. 共產黨同華服冇關係喎.

斷髮文身啦仆街，漢服

點無關係？
就係十年前到，共產黨鼓吹出嚟

佢就係要用一個中華民族. 模糊晒每一個民族自己既文化特色
做乜啫.你想SPIN 去邊?

on撚99

咁香港人係咩族？

香港人係咩族. 所以共產黨同華服有關係?

咁香港人有咩傳統服裝？

模糊晒每一個民族自己既文化特色

你自己講架wo

香港人有咩傳統服裝, 所以共產黨同華服有關係?
你想SPIN 去邊

你想話華服係香港傳統服裝

係呀. 我講架.
所以?

我有冇想話華服係香港傳統服裝, 所以共產黨同華服有關係?

睇到你呢句又SPIN返去開頭笑左

你兩個做咩啫 大家講既野咁難明咩

咁香港人係咩族？有咩傳統服裝？
真心想知
做咗咁多年香港人都唔知有呢樣嘢

唔俾佢SPIN. 帶返一開頭個問題. 仲係咪SPIN?

佢就係要用一個中華民族. 模糊晒每一個民族自己既文化特色

咁香港有咩文化特色？
點解呢件柒衫可以代表到香港人？

我就係唔明點解佢要係度兜圈
好似大陸人咁講嘢

SORRY用錯詞語
應該話LOOP返去開頭

即係咁
你著西裝就會變鬼佬？

我有話可以代表香港人?
代唔代香港人, 著唔著西裝, 代表共產黨唔係想模糊化其他民族?

代條片條女答：
我係中國人呀屌

香港人係咩族, 所以代表共產黨唔係想模糊化其他民族?

話時話，點解無啦啦講華服?
明明講緊漢服

因為我一開頭俾佢SPIN 咗去第二道.
所以我講返正題啫.

你睇下#2 人哋講乜,
你#3你答乜?

OK，共產黨想模糊化其他民族，但關我撚事?
依家講緊香港人點解要復興一樣唔屬於香港人既野
咁所以香港人係咩族?
你想講你係中國人?

正題就係，點解呢D衫代表到香港人

習大大都係著西裝啦

有咩問題?
本身呢樣野就係共產黨推出黎
十幾年前撚有人著呢D衫
依家越黎越多人著，咪就係大陸D小粉紅
有講錯?
你著，你都係小粉紅/大中華膠

中華民族係撚民族咩

我串條大中華膠姐

知唔知香港傳統服裝係咩呀?
講咁耐，你唔係唔知呀?

原來話共產黨想模糊化民族 = 讚成香港人著華服 = 大中華膠
你個個POST 都SPIN. 你真係勁

復興其實有推翻既意思

我夠知啦.
中共就係想用中華民族嚟糊模化各民族吖嘛

各民族
咁香港人係咩族?

你餘毒未清，我幫你清緊大中華毒渣

香港民族. SO?

咁條片推緊果D野咪就係大中華膠野囉
洗唔洗沖出黎啄我

你自己睇下#2講乜, 你#3講乜, 我#5講乜先啦.
問我點解講"華服" 咁都講得出

復興石器時代啦

兩條片本質係一鳩樣架渣

算啦，唔同你嘈，對唔住大佬

漢服其實同現代fashion結合改良下都可以好好睇

韓國好多女裝衫都係韓服改良或者啟發

成個Post都無陳雲D相有無搞錯

關你咩事

白衣渡江同香港有咩關係

喺街見過佢

想香港民族消失姐

清朝嗰啲唔叫漢服

依啲柒衫咪同日本啲和服一鳩樣

咁日本和服個傳承無斷過，又有古老傳統建築，喺日本着和服唔odd嘅，漢服就好odd

龍虎山由東漢開始都無斷過ga
又有道觀廟宇
破緊地獄果陣零違和
一啲都唔odd
有晒儀式咁

er...聽到有啲尷尬

內地啲身分證有分漢族、維吾爾族等各民族，而唔係統一晒叫做中華民族

深夜已到，請五毛開眼

———————————
⚠️請注意！五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

其實好多時只係單純鍾意呢啲衫唔係諗到咁深層次囉，啲人去旅行都租人哋當地嘅民族服飾啦咁又點啫，大把人Cosplay試映都係為咗着啲特殊服裝咋嘛

駁唔到就屈毛

係。新疆，西藏，蒙古，滿 都冇被去民族化。
因為身份證有寫種族

真係好撚煩
大中華膠成日拎我個名黎屈鳩我
唉，改過另一個名算

我見過有人ID係寫壯族

唔好對牛彈琴啦

因為中國政府用左「中華民族」四隻字，所以就有去民族化

人地去民族化到連個民族都比寫係身份證到，個去民族化政策得幾失敗。希特拉聽到都笑醒。

漢奸公公樣

我咪同意你。疆，蒙，滿，藏 冇被去民族化囉
做乜啫

咁香港人都係係內地走難黎，咁當中唔少認同自己係漢人，咁漢服咪係呢班香港人既傳統服飾。

香港人雖然都係黑頭髮、黃皮膚，但其實都係五湖四海走落黎，本身文化背景唔同，算係民族大雜燴，唔同人對香港人呢個身份既理解有唔同，係可以理解同接受。

補充你既意見

你講野正常過條友好多
相反佢就好低質，因人言廢

補乜充？
身份證有寫種族。所以咪迫人寫殘体字，食人食豬肉。都唔係做緊去民族化嘅嘢吖嘛下嘛

block 9 你隻五毛狗先

———————————
⚠️請注意！五毛會員—
「一23四」(ID:27530)

罪證

1.明顯五毛言論
究竟聽日係自願罷工定強迫罷工？

2.明顯五毛言論
你出黎抗爭係因為愛定責任呀？

樓主：「係因為窮呀，屌你個系」

3.明顯五毛言論
我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

4.明顯五毛言論
我一路理解嘅各自爬山係爬五大訴求呢座山，而唔係港獨呢座山

5.明顯五毛言論
黑警仔女只有死左先成為到手足？

駝鳥係開心啲既，祝你block左我後一生幸福

漢服香港

崇日撚要認真？

香港有原居民
圍頭佬客家人好多

蘋果有時真係好撚痴線 字幕寫內地

多謝你嘅補充，原居民都係香港人組成嘅重要一部份。如果冇記錯，客家人嘅傳統服飾係藍染衣服。

著傳統服裝姐又唔係叫你拍古裝片
唔通戴眼鏡短頭髮又唔比著和服咩

你條on9仔係咪唔知身份證寫維吾爾族會點比人歧視法？
你咁on9，一定會覺得「納粹去民族化到連個民族都戴大衛之星喺身到，個去民族化政策得幾失敗。左宗棠聽到都笑醒。」

香港人一早做緊啦

而家漢服撚著嘅「漢服」，其實姐係山寨和服

大支那膠點定議漢服
唐宋鮮卑人，清金人點漢服呀成班傻閪

內你老母臭閪呀，你唔知邊代夠比蒙古佬屌過啦，幾時返蒙古認祖歸宗呀

共產黨都話自己共產添

復興漢服班人真係好笑
人哋和服同朝鮮服,甚至cctvb啲古裝戲服好睇過你
一個二個著到幾撚古怪 好似低成本cosplay咁

和服同朝鮮服係有成套文化傳承
漢服撚只係低質Cosplay古人
衣着文化呢啲嘢斷咗就玩撚完
同太監切咗就無可能返轉頭係一樣
唔係話有班人着返古裝衫就當係復興
咁只係太監裝假狗扮有J
中華文化流傳落嚟嘅傳統衫就係清裝
即係旗袍、長衫馬掛

最好笑係有班漢服撚認為清裝唔係漢服
而係滿洲人嘅衫
所以先要反要復興漢人嘅衫
如果係咁就好笑
普通話都係深受阿爾泰語系影響而成
本質上係蒙滿語變種嚟
推復興漢服班人（尤其支國人）
係咪應該反埋普通話